［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 249

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

9c唔開po

1

P牌

你自己on9

係喎

Too simple, sometimes naive

屌你9C

你唔細心

你明白我

點解你仲可以喺p牌？

Of coz 夠細心嗎

禾kai唔到對唔住

唔會甩㗎

鬼知你咁廢咩

夠

Dllm

收嗲

Love me?

2打1 垃圾！

Love u af

禾巧凍

你垃圾

攬

抱抱

行撚開

你地呢對姦夫淫婦！

要攬實先暖的

你想點

啱聽

Namjoo wui angry dik

Yes

巧實了

我鬧緊連仔點解仲未甩你p牌
一個咁高質素嘅資深女會員

偷錫你了

真

我同ali情比金堅
講吓笑冇問題的

佢係我哋隻狗

靠你啦今次
Btw言重了

唔洗偷的

咁係咁錫呢

似我咁高質

除咗有時惡啲

試吓咪知

冇啲咁嘅事

怕羞的

扮what

留名

咁唔扮了

漫漫

仆街 我老豆玩物喪志

9c

打爛佢部機

巧掛住你

我來了

唔得的 我好乖的

Ok fced I am 低質 finally!!

你個樣就高質但係性格呢

仲低

我一有野吹就會變身了

你係狗

你食屎啦

Me too

我上水喇接我上岸

唔識游水

我都唔識 就浸死 仲唔救我

女人黎？

咁我識了
我來救你了

夜晚了

飲咗成肚水

hi

死開啦屌你老味

對唔住
我原本諗住靜係救我女神先游水

拉你唔到

@9c

早抖了

做咩咁惡？

返去反枱啦

新人入嚟嚇撚死 心諗樹窿啲人咁惡

你話人惡？

唔洗理佢

係吖你都惡

對住你條爛口撚先惡姐
我對我b好溫柔的

我邊撚度爛口 我乖乖少女嚟

我女神通常係靚女來的

佢ok呀

你撚有b

yes 佢最靚女

埋b咪我b
唔抵得？

人哋改返名叫大埋

唔撚識你 改個名再嚟過

仲話自己唔惡

你就有b

學你

我知道

咪撚攬我屌妹

係邊個呢

咁sweet得唔得㗎

鹿撚

記b

好似係叫鹿鞭

U

對住你咪唔得囉
鳩都縮

攬實

抆翻你碌鳩出黎閹撚咗去

你夠膽？

閹撚埋你

打交啦

屌佢都廢事

我派我隻狗出黎咬你

隻腳就結冰

放入焗爐

燒豬腳

晚安

願狗 得閒幫我咬南珠隻狗

咬你碌鳩

你咪我碌鳩
訓醒未

收皮啦

啦

哇今日咁靜既

嗨你好！

今晚好靜 靜到想訓了

平時好多人
冇乜入感情台所以唔知

你有感情煩惱嗎

終於有你

沒有 毒撚

加油

點加油法 毒撚連朋友都冇個

做乜靜得咁誇張

識多啲人 讀書定做野？

可能今晚太凍 個個冬眠

禾好開心！

贏？

是

聽歌未

有咩推介

少咗我！

你食屎啦 去邊黎

掛住我？

仆街肚餓

我都掛住你

想聽咩文

我外賣比你

西文

係

廣東話

senorita

我回來了

Too old

咁聽話！

巧

我訓教了

願狗成日喺我等你等到想訓嘅時候出現
搞到我冇得訓
你係咪當我係兵！

佢係 人地玩下你咋 咁上心！

！！！！！！！
欺騙我感情

浪奔浪流 萬里滔滔江水永不休

聽一首歌聽到喊

好啦我唔訓住啦

漫妹巧巧人

今晚打老虎

想聽 想喊

我唔係漫妹

請問在座有冇一位叫做今晚打老虎嘅朋友啊

咁我點叫你好浪浪？
我平時叫佢漫漫 漫b或者漫豬

張敬軒首襯

手 預計分得差不多 剛好有我路過
沒拍拖 但我青春都不多 也不是傻
像這種前科 腦海已經不停播
別出手相助 無謂再添苦楚
當一眾好友至親 需要一個替身
統統找我如御用陪襯
懶理消災解困 不便回贈 習慣一個人

喊過呢首

佢叫forget

我一日有86400秒諗緊你

有既岀一岀黎 幫幫手

Ballad or wt

又做陪襯好辛苦

想食咩

忘b 忘忘 忘豬都得

咁你有幾多時間諗緊賭錢

人？

忘b

You

Ali is so talented

識野

唉

計咩！

為你鍾情 傾我至誠
請你珍藏 這份情
從未對人 傾訴秘密
一生首次 盡吐心聲

點解？點解會瞓咗晏覺都仲想瞓

因為你是豬

咁你計到未

其實幾有feel

heavy

瞓極都仲想瞓

係 好感動的

Why heavy

我都係

嗨受受

0

Ok

fake

都覺得空虛的心彷彿已僵化

Because it’s Chester

聽日要上Zoom

好似就快分手
個人好down
有冇人吹下水

大家覺得
我純情啲定ali純情啲

All used to think u

想點食

你

有！

我覺得係我

唔公正 你已被取消資格

最後一次想念著你
最後一次再度記起

Are u a camera

Hehe

刺身

冇呢個選項

情人節個晚 我女朋友send咗呢段嘢出嚟
[老實講 我覺得我真係完全比唔到d咩你 我唔知係咪因為自己長處處於抑鬱狀態下 已經無辦法鍾意人咁 我唔敢講掛住你鍾意你 我好驚我呃你 我覺得我自己一個會好d 唔想浪費你時間同感情 我仲係覺得好內疚 就算你接受到我都接受唔到自己咁]
當下個人完全呆曬 完全畀唔到反應

No

I’m your bae

最鐘意你了

只準今晚再度為你痛悲
在凌晨要淡忘 這段憶記

好多脂肪的

點解

點解喎

Yes you are
Because everytime I look at you, I smile

點可以冇我？

一齊左幾耐？ 如果呢句野之前 有冇對你淡左？

因為唔知你有幾純

我沒有為妳傷春悲秋不配有憾事

You are my world

你想知 可以pm問我

你收皮

A0

你飲開奶奶就算啦

純過可卡因

sorry

可卡因未必純的有啲好雜的

他的春秋 未必有我。

三個月左右 11號開始無啦啦就冷淡咗
同埋14號我哋係冇出嚟 因為我咁啱要去報到 本身諗住約佢第二日慶返 但而家都唔知有冇機會

我好純正的 靚野

終於有人嗌啱

佢情緒係咪唔穩定？

要試過先知

都有少少 同埋佢有咩唔開心同諗法 都唔會同其他人講 包括佢啲friend同埋我

我覺得佢唔中意你了 maybe對另一個人好感了 佢依翻說話都係廢話。藉口。只係掩蓋他不愛你的事實。

好sad

有睇上面

今晚好啲我 尋晚我真係好sad。

你試過？

嘴淡先

試我

睇過劇咁

以為你曳到咁

我的春秋 便留下刻骨銘心的故事

要索下

你最乖

我覺得佢可能係而家情緒好唔穩定 好depressed 所以想推開所有人
或者係真係淡咗

佢十二月尾嗰陣都同我講過好似類似咁嘅說話 之後第二晚我同friend飲悶酒 醉到痴線 佢主動wts 返我問我有冇事 返咗屋企未嗰啲 之後過咗一兩日 佢約返我出嚟 佢冇講佢自己做咩 之後我哋就好似乜嘢都冇發生過咁樣繼續一齊

好想飲酒呀！

咪on9weed都未試過

有冇靚女呃下我

行

好囉

係食㗎我見

me too

但係淡咗個過程至少都要一段時間啦
有乜理由早兩日仲係咁搵我 一兩日之間個人一百八十度大改變 我真係好迷

你做乜

有粉有丸

好撚凍 個腦跛左做唔到project

夢夢

你點知的

如果佢成日都係咁講依啲野 咁你都幾辛苦

叫我bb呃下你

do you miss me, dear

收聲

咁可能真係情緒？
如果係咁要俾啲耐性

有夠串

想去邊到飲

啲粉點食

你鍾意一個人就唔會覺得辛苦㗎啦

@alli 皇馬盤1.87》1.8

大注！

索

照擺入口含

me too , you are my poison

捉到

Poison to my heart

all in
睇定樓

飲！！！

搵定樓了

不過無人同我住

Join

有無人同我一樣未醉過

斷正

我同佢講分開三四日冷靜下 佢之後就冇覆我 啱啱問佢可唔可以星期三出嚟傾下
至少佢冇講分手 可能仲有得救

叫我bb同你住

點定義醉先

即出

我望到你已經醉了

有冇啲唔太貴 又氣氛ok既

米屈

梳ching 未拍過拖俾唔到建議 但加油

你bb又邊撚個

你真係覺得唔辛苦咩

咁有無人同我一樣未斷過片

我問你係咪當我係兵你都未答我啊

多謝

加油啦ching
有Depression嘅人真係好難搞

想飲咩酒

所以我啱

<3

你好咸濕

我bb咪你bb

Budget幾多

你帶我

我

Me love liqueur

我未

辛苦架 成日都驚佢有一日會無啦啦抌低我 但睇到我同佢啲相, 出街見到佢笑 呢啲諗法又會冇曬

收5到

我睇戲咋！！！！咪屈

said 之前冇人信

認真咩

我都未 但ig成日見到啲人飲到斷哂 曬錢又傷身 好撚on9

試過飲到發癲 但係都會記得自己做咗啲咩 未試去到斷片程度

唔通呃你咩

啤酒

你最純

真啊 20歲a0 哈哈

你平時幾多

當然啦

唔好喊啦

愛我 啤酒

咁我真係唔太知了 唔太鐘意啤酒

無事

錫啖先

唔係
我樂意做你隻兵的

Ummm埋單人均200-300左右

點解你個角色 成日都係我做開

我點都200up

好彩我得16

上嚟同我地傾吓計啦

咁我咪14？

Muah

你shisha嘛

同是天涯淪落人

咁ching有冇拍拖

愛我嗎

我老母就14

唔記得咗做咗啲咩咪即係斷片？

咩黎 聽唔明

但我有少少怪的 同一個女仔kiss過拖過手 但無一齊

傾多陣就瞓喇

有多愛

咁你中意咩

唉願

咁早

岩

ok ar

咩啊 我話我記得自己做咗啲咩

To the moon and back

Sangria/ sparkling

我記得

之前嗰個係咪你嚟

冇

我係到無講過

咁好多都得啦鐘意靜嘅定嘈嘅

你可以解鎖一世都冇得扑嘢呢個成就

我唔shi的

姐係唔係唔記得你生日嗰個

咩喎

哇識玩！

唔巧飲
Btw我發覺我飲啤酒易醉啲

呢個就岩 但我係到無講過我同女仔kiss過但無一齊

不過我飲得快會嘔 嘔完再飲！

串過馬撚！

得啦
個個都用我係a0噠我
冇嘢講了

啤酒飲極都唔會醉

你好似好有經驗咁

Aggre

係咪同一個人嚟

你醉咗我抬你返去

ok我睇錯了

oh有後悔架 可能個時仲細 依家佢唔like我

@alli 1.78

女人點解咁難明

我奇怪
試過好多次都係Cocktails反而點飲都冇嘢

我係a0

嗰陣小幾

你幫我嗌 我唔識

我熟啦

你上水咁慢

可能仲有個人同我有相似experience？

Martini

有你就得

唔好掛住飲

martini

我係問兩個女仔係咪同一個人啊

我試過拖手冇一齊到only

中二

都冇飲

識嘢

要多啲掛住我

中二就player 癲

好濃不了 mojito fine

係 唔明啲咩

成日都掛的

梳 唔係

我有酒 你有故事嗎

我好認真咁問！

拖手小事啦

是咪架

Mojito 係好飲嘅

我都係 放心

你嗌俾我

@如XX願

Si

翻黎了

想攬住你了

favorite

So sweet

唔中意濃酒 飲慣酒精低啲 好似利口酒個D

心酸
21歲都a0
到80歲都a0

通常成日話自己係毒撚果啲 都係好有經驗的

我間間都飲一次sangria 的.....

Bailey

真
毒撚嘅故事有時先係最精彩

@南珠 講緊你

yup 之前我講過想試amarula

我覺得你暗指緊呢個po嘅某個人

咁你要落下了

佢係度呃鬼食豆腐

咩嚟

南狗帶啦

啱你飲奶奶

溝緊姐姐，姐姐最近情差，唔知係咪開解佢個陣講錯野搞到破壞左自己形象，接著個一個禮拜係咁已讀不回/隔日回...

跟住今日又黎主動關心我，結果講完兩句又話要訓教唔理我

大家競投下係邊個

偽毒可恥

at night when the stars light up my room
I sit by myself

好多fd都見我無拍過拖當我毒撚 當佢哋知我同女仔有過呢啲經歷好shock

汪！

No I’m here

咁就ok

你search 下

如上

身高152 71kg

油頭 多暗瘡 毒撚格 無錢

可以點搞

識玩 欲拒還迎

發生咗啲咩

good

誠實啲

咬9你

剃光頭先

愛我別走

比佢搞到我就黎精神分裂

我誠實的

咩事

唔多唔少

我要食豆腐雪糕！

會唔會係你諗多咗 佢唔係當你係對象

Diu.....

嚟m 訓先

我冇話過自己係毒撚呀！

all in 阿仙奴輸
自己諗啦

咪啦

我都唔知，總之佢就好忽冷忽熱

收皮

可佢係鍾意米理下你 唔鍾意咪唔理你囉

完咗啦喎Ching....

佢有冇可能當你喺兵

我普通

沒有了。

孤獨的我 嚟m都冇男朋友陪
唔訓仲有咩可以做吖

我去親都係飲啤酒 就係識啤酒 佢地飲果啲米唔識

樓上有人招女友

邊度有

陪我屌波

ok

唔係好覺

嚟m要喊的

When we first met
I never thought that I would fall

我都中意煮野食

有興趣？

妖 好聽

當局者迷

我朋友黎 幾好仔

有呀

咁有冇試過主動約佢出嚟 咁咪可以見下真章

啱啱聽talking to the moon喊咗了

想都冇

點解酒吧冇lavish

介紹佢比你識

喊完會好點的

唔知喇，打算速戰速決算，唔得就放棄

心態正確

hoegaarden

1664

ok 叫佢pm我

平均一個禮拜約一次，不過最近佢出左城（兩個都係外國撚），成個月無得見

我覺得都差唔多

你食屎

I let my guard down
And then you pulled the rug
I was getting kinda used to being someone you loved

試過Brooklyn未

可能食緊洋腸

有位先得

Oh am I a fool who sits alone
Talking to the moon

俾人隊得多 就覺得冇乜野

好掛住6到11月嘅手足
覺得our vantage 不再

你要走我也留不住。

shisha少貴

咩黎

ok我收嗲

好難飲嘅啤酒

輸少場都返晒黎

蝦我窮撚

你有我

佢而家係亞洲，同埋講過同洋腸唔夾

dllm 我發覺自己係on9

好彩冇飲過

做咩呀

我都話中意on9

不會的 我會好好珍惜的。

luv u forever

I would go through all this pain
Take a bullet straight through my brain

飲過你就唔會話啤酒差唔多

Now, I need somebody to know
Somebody to heal
Somebody to have

佢係咪自己一個出去㗎 如果佢自己一個出咁都應該幾悶 咁樣可以試下多啲撩佢講嘢 可能會有效果

屌而家先發現

有狗公話請我食飯 我都on99咁夾硬俾錢

唔想試了

9c一定好靚女

想比人約多幾次出黎？

你又啱既

今晚要唔要攬住一齊瞓

真 fced

未見過

你女朋友會唔會冇安全感呢

Get someone u love?
Get someone u need?
Fuck that get money

同我個樣成反比

我出名柒。

串撚到

歡迎吖

多仔

唔係

你有錢不如請我食飯好過

唔係啊嘛

同屋企人，揾佢傾就係一兩句後已讀不回

都未見到

NOOO仲要人地係有錢仔
諗返起覺得自己蠢咗

難搞啲喎咁

仲洗問

唔係話我 係話你

請咗就有藉口下次約多次了

9c沉得過

等佢番黎應該會約得密d

咁你沉左未

話到明狗公邊個唔溝

我冇

真on9咗

唔會la 本身都女仔friend咁剩 加上我做咩都同佢講嘅 但佢好似唔係好想知道我做咩咁

介紹俾我未

之前準備投降個陣佢又主動黎關心我...

好肚餓 又好眼訓 點算

請停止虛假陳述

祝你好運呀咁

多仔溝但冇仔 明？

咁係佢仆街啦

用呢句套落我到會變成

你有錢輸不如請我地食飯好過

佢哋見過？係咪ikea個次

唔請佢都有

做埋最壞打算可能表白算

真好

好事

今日行去沙田 攰死我

你都知就好
你地兩個一人爭我一餐飯

又唔可以咁講 佢本身情緒都比較唔穩定

Player！

我都冇點介紹俾你識

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭

拖到想死

攬到聽朝都唔放

冇仔溝

Good luck bro

幾個月前我都係咁 一了百了

呢個真

你求其邊件睇唔上眼 俾我啦

結果係點？

Ok next time

有咩好

冇錢

我無人約

898 我個件係臭雞

大家請回應

鐘意呢首

thx

聽朝都唔準放

幾個月前我係到叫生叫死 好彩有大家

其實我都係
我都鐘意左你好耐
但係我真係襯唔起你，你對我既認識太小
我太驚同你一齊 你會好似當初既我咁 誤會左呢份咁多年既執著係一種愛
我驚你鐘意我咁鐘係鐘意幻想中既我
暗戀永遠係最美好既，我好驚比你知道我係咁差既人，之後離開我
我經歷唔起再一次受傷
之後發生既事你都知道，我真係唔值得你對我咁好
你既表白太感人
愈係感動我我就愈係知道自己唔可以應承你
就算我幾鐘意你都好，都唔會應承。我都絕對唔可以傷害到一個咁好咁愛我既男戈
最重要係...你話你人生既夢想係同我結婚，係間屋仔到一齊住，簡簡單單咁育有一兒一女
咁簡單咁幸福既未來...我比唔到你...
醫生話我身體要受孕好難
你真係值得更好既人
你仲話，如果有下一世，你都會揀我
如果真係有下一世，如果下一世你真係肯揀我
我身體又無事，又無做錯咁多傻仔野
如果下一世我係一個襯得起你既人
我好想講：我願意
但係而家，對唔住，今次係我最後一次hurt你，你以後可以解放啦：sorry我唔鐘意你

你一定唔會睇到，因為你都唔上連登既
都過左好耐lu,祝你同你而家既女朋友幸福

哇行到我 之後去到沙田諗住坐陣 點知冇尾班車

冇吖真係

一世都唔放

有冇事呀ching

睇到都心痛

呢度大把人想同你飲嘢

有咩進展再入黎傾啦

邊有

好啊

我想做架！

啱啦

多謝你

好啦信你啦

你未見識到真厹姐

愛死你了

when

anytime
等你教壞我

我太低質無人要

無事過左三年了
我一直都好想同佢講真說話
但係唔可以，只好係到打出黎
即刻舒服晒

好！！！！！

好彩有其他巴士 去我果邊 再轉車

當我死㗎

好

Okay！！！！！

你值得幸福！！

來吧

渣飛機嗎

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野

冇。因為我見現場氣氛太過緊張

唔緊要啊

加油呀

忘b好得意

唔好讚我

歪

你收嗲啦 佢已經企左我果邊

好波

我地醒的

我會囂張

唔驚的你囂張得起

你個名係紅色自然有人幫

你又黎依招

？？

得你一個on9對佢好

佢成日蝦我

我地蝦返佢轉頭咪唔驚

唯有係咁

你個bb呢

可能賭緊錢唔知佢

睇嚟呢度已經變咗女權根據地

講到你冇蝦我咁

咁你早啲訓啦

我不嬲都係企係女權嗰邊

未眼瞓

嗨願

坦白講我唔係好鐘意女權主義

我就訓了

巧早睡早起身體好

咁其實我係咪要返返黎

冇了 俾你透下氣 Relax

我就撐平權嘅

我啱啱話對你好
你叫我躝

有多野都係咁 唔知幾時開始就變了。

人誰無過呢兄弟

真！

人係犯賤的。

只要冇良心就贏咗一半

完全係我呀媽講啲野黎

要加我拿字喺前面
拿！我就中立嘅

我唔by天父呢套

但你好值錢的。

我代9c女神寬恕你

NO

我真的受傷了

你好心心

我以為佢唔會走的

假的 所有野都係假的

唔會的

咩都假
自己錫自己就真

唉又諗翻起了

可能佢講果一刻係會的 之後是隨時改變的

冇嘢的 過咗去啦都唔得

你唔好咁多疑啦

乖有我

點解呀。

唔係的
我真係好愛你的
點解你唔比機會我
難道我愛你咁耐都是假的嗎

真
世間唯一不變嘅事物唯有改變

真係唔會

你會的

就黎1001

係我既

你比我證明
我今生今世都只愛你一個

冇事的

你認錯人？

go

有冇人養我呀！！！！！！

沒有！

我證明比你睇

我不嬲都好認真的。